【農曆新年】邊間公司喺cctvb落廣告，賣新年年糕蘿蔔糕，我一定罷買

我而家講撚定
邊間公司喺cctvb落廣告，賣新年年糕蘿蔔糕，我1000%一定罷買

跟

【行動】入嚟話你知點解要過戰場上既快樂聖誕

推